邊到吉野家最好坐？

又嚟到瘋狂打邊爐嘅季節，早幾日諗住去銅鑼灣吉野家打邊爐，但佢地庫嗰間唔知咩事，勁焗，逗留咗十秒已經頂唔順敗退。

想問下邊到間吉野家又唔會太細間，又坐得舒服

沙田瀝源

呢間啦

專登走去淘大花園食又有啲誇張

遠咗少少，不過多謝

給親戚看見我一個人食吉野家 差點想講句你認錯人吧

油麻地啦 間野開24 入去長住一流

咁又唔洗住，想舒服少少打返個平邊爐就滿足

中環砵甸乍街
灣仔集成對面地舖
灣仔道地舖
都可以考慮下

多謝分享

沙田 好運中心

灣仔道個間人冇咁多 易搵位 梳化位多過集成對面個間
不過呢2間都比中環個間舊左啲
中環個間就新啲 但人多

灣仔道嗰間我都去過，係真係有啲舊

油麻地邊間？有開24架咩

但港島我係諗到呢幾間
炮台山個間啲人多到乜咁
銅鑼灣地庫以前成日打完邊爐再去補習 然後一陣邊爐味上堂

北角健威都ok, 少人過炮台山, 又比較新

銅鑼灣地庫嗰間最近唔知咩事，好焗，啲位其實又逼，得梳化位叫做好啲

搵日試下先

我好耐冇去個間 冷氣唔夠 人又多 啲位愈黎愈迫

荃灣

係咪近馬路嗰間？

Mk旗艦

原本係路德圍個邊 但依家好似搬咗去商場

葵芳

池袋個間